(聖誕將至)一人過聖誕既毒巴絲諗到有咩做未

雖然得自己一個應該留係屋企避免自虐(帶眼罩出街?)
但係都想趁節日出下去
有冇巴絲已經諗定自己一個去邊
或者宜家有伴既巴絲往年自己會去咩地方
當然最希望就係用唔著你地啲建議

去叫雞過夜

聖誕都開
會唔會有特別收費

利申 靜係想同自己女朋友但冇

上山頂飲酒

番啲會對人嘅工
幾好玩呀 又可以感受下氣氛 又唔駛一條友係街9fing